運吉署唔做野，我個p牌點算

我23號pass，個p牌係咪無了期咁delay

繼續做p牌仔啦

我14號，15號係咪無得揸車

是但啦
要口罩定要P牌呀你

畫個P牌係口罩到啦

樓主係岩岩pass 係未有得做p牌仔

揸住先啦,如果比阿SIR周到咪比張黃紙佢睇囉

岩岩好新年前拎到p

d車點算

當行街紙咁用

得咖咩？

得呀，無牌駕駛姐嘛

樓主我同你情況一樣，不過早你一日pass

運輸署係唔係閂晒門？乜都唔做？

P牌仔真係未成熟

停課係得閒d

睇運啦，其實好少查，揸咗半年未試過俾人查。

利申：有車牌係手

除非炒車或者要交數，唔係佢地查都唔會查，聽過查到見到黃紙都唔會做野，佢地夠鐘返去瞓好過

不過我唔鼓勵，始終一定有風險，出咗事保險都唔保。

我1/2牌費到期仲未買

屌月尾去自駕但整唔到國際牌
你老母7婆

牌費相對安全
同埋告你都有抗辯理由

下星期考
原先諗住下星期補爆鐘，而家唔知點

睇黎無得考。

Ching合格可唔可以祝福我1take pass

我架車都等緊佢開工轉名....

正常唔炒車唔超速無人得閒做你
但啱啱考到牌你手車係點
你知我知對面單眼佬都知
仲有保險到時都會知

你係一年甩p
定岩岩合格想拎p

合格想拎p